點解predator唔學奪命狂呼咁由電影轉做劇集

電影又想用時間描寫d角色，最後因為片長又要草草了事，下下冇頭冇尾，或者有頭冇尾，唔爛都變爛啦

倒不如開劇集好撚過啦，一季打一隻唔同種族或者基因既predator,都夠你拍7-8季，大把時間比你慢慢寫d角色，季尾想邊個角色死就死，邊個角色生就生，死得7788之後下季又有新角色加入，好似walking dead咁無限loop

照咁拍既話，鐵血戰士S果種玩法好似啱d